有冇人個世界好似得返另一半

朋友唔多 又唔係成日見
同事又唔熟 好少傾私人野
又唔會同異性朋友傾計/見面
變左世界好似圍住女朋友轉
一得閒就只係會搵女朋友

但問題係佢唔似我咁對佢
有時佢whatsapp同其他人傾都唔覆我先
或者明明用緊facebook instagram都唔睇我message
就會令到我個人好敏感 甚至躁
我知我都有問題 好似好幼稚
想知我應該點做
有冇人都係咁可以分享下

咁on9

連女朋友都無
我個世界係0

廢

毒撚學人拍拖
玩死自己
你要擴闊自己既社交圈子
或者學多啲野
適當時候帶埋佢入坑
同你相處了解更多
總之唔好再被佢拖住你走
痛苦既係你自己

勸你一句
真係唔好
係呢一刻你開心
但當你個世界得返另一半
而且只係你一個咁樣既時候
係對方心目中你地位只會不升反降
我就係一個例子。
想知可以起底
作為過來人
真心勸你一句
幾愛一個人都好
唔好超過你對自己既愛
因為除左你自己
冇一個人係一定會永遠陪係你身邊

利申 曾經世界都係得ex一個 睇佢重要過自己， 已帽

巴打加油 你一定會有ga

你無錯呀 我真係毒撚
我社交圈子真係好細
我甚至冇同過一個同事單獨whatsapp傾計

我認，我係有問題既

好似真係幾啱
而家既我其實係愛佢多過愛我自己
好多時我都放低左自己先

當全世界得佢一個 然後你習慣依賴佢 最後你失去佢

我又唔會無曬fd無曬其他嘢，但會做乜都諗咗佢先
好似有時有人約我會諗吓嗰日洗唔洗，同埋意識到真係要好好揾工想佢可以快啲退休喺屋企做少奶奶，又會諗幾時先有經濟能力同佢結婚搬出嚟住。總之好多決定都係因為佢，但我覺得咁反而令我上進咗

唔好 真係唔好 而家睇落幾好
但係如果冇左佢
從佢身上借黎既動力就會冇哂
變得更頹
我就係人板。

成熟少少啦ching
望到都鄧你女朋友辛苦

Sad but true..已經想死。

你起碼有另一半

巴打唔好咁灰 你都總會有的

我都明既，我真係要控制下

睇曬你d post, feel到你對佢真係放曬所有心機比佢
擺明係你個ex未玩夠
你地兩個都仲細，仲有大把世界
巴打加油

小弟我都同你一樣，返學放學搵女朋友
雖然係u係有朋友，但大家放學都忙(eg搞莊，拍拖，grp pj)，所以放學好多時都係自己走
明明係想比多d安全感佢先唔上莊唔識異性，但反而搞到自己有d毒...
有時係到諗如果有日無左佢咁點算

唉同我一撚樣啊
成日都想擺好多心機落女朋友到
又怕佢擔心 唔會搵女仔做朋友 最多傾下project 就算
但係又見佢愛自己>>>溫書>>與趣>朋友>我
會諗自己擺咁多時間比佢係咪唔值
但係又做唔出唔理佢嘅行為
係咪毒撚拍拖先會咁認真

個個都愛自己多d既話點磨合？
總有一方係付出多d架啦

利申：一樣處境，有不滿同對方講就會比人屌返轉頭，一星期嘈幾次交，就黎挨唔住

世界得番ex

要學識放低呀巴打
我知實有難度，但我好愛我女友，以前d野唔記得曬

我好愛對方 覺得自己都付出左好多時間心機
唔係求回報
淨係想對方都感受到，可以同我一樣
我好認同有事係要講出黎，巴打加油

你做得好好啦 唔上莊去玩
女人真係需要安全感
但係同朋友真係要拎到個平衡 雖然我都做唔到

我都係毒j
有時都會覺得女友想同朋友玩/做自己野係冷落左自己咁
但適當時都要比d空間大家唔可以太chur
我都係學習緊呢樣野

真係唔好咁呀，我都曾經好似您咁個世界淨係得返對方，所有野都擺佢係第一位，但當到有咩事對方離開你您嘅時候您就真係變到咩都無

巴打 同路人
我好愛我男朋友
自己冇乜fd 所有時間都係投放哂係佢身上
佢一唔揾我 我就好唔放心
覺得佢同其他人傾計多過我好多
我好似變得唔重要
加上我控制欲好強
之前因爲哩個問題我嘗試講分手
無謂辛苦大家
但佢冇放棄我 一直挽留
宜家少左在意佢online唔係同我講野
不過都會有時sad
因為我地唔同u已經少接觸
再加上佢覺得都拍左幾年拖
佢覺得感情昇華到老夫老妻模式
唔洗講出口掛住我 佢個心一直都有
但我太過中意佢 乜都好在意
我宜家為有減少care佢既心態 盡量比自己抽離

痴撚線好chur啊

對佢太好 唔會珍惜架 冇左吸引力
搵返自己世界啦 人係犯賤架

可以點樣搵返自己個世界？

sad but true
我自問真係對佢好好
但有時會覺得，佢當我對佢好既野係老馮

+1
有咩事第一時間講俾佢知
就算自己出街都會去睇下有無佢喜歡既野
到頭來佢話我太依賴佢

有時我都會在意呢d事 覺得自己好似女人
掛唔掛住 呢d說話開頭大家都會講...
但係日子耐左 同佢掛住佢 佢都未必會講返
係咪正常過左熱戀期就係咁？

我都知 我會控制下

我就黎變到咁 但我好唔甘心
另一半唔想 所以我無住hall 玩ocamp soc識人
朋友都有 平時會keep住wtsapp
但唔係成日見到佢地
變左生活得番佢
又同u 一個禮拜見成4,5,6日
好驚習慣左佢 變到無左佢唔得
今個禮拜一至四都見左 得星期五無見
夜晚佢已經話掛住你
最痴線係 我都有種掛住佢既感覺
好驚太習慣 依賴佢

不過佢係幾痴身 但我好鐘意
好有安全感

我
岩岩仲要散埋
個心好似冇左忽

原全一樣
拍左七年
初初都唔係咁，人愈大愈無朋友
真係得番女朋友
打份廢工，日日番工放工
女朋友又係緊張朋友多過自己

有無相同情況既巴打留個tg交流下吹下水
番工果度又有嘢唔開心
真係驚屈撚到有精神病

巴打咩事散左？

拍左7年 犀利
你地既關係有冇昇華到老夫老妻咁

i know that feel bro
自己都知唔應該咁 應該唔好咁care
但有時又會擔心 當冇咁care時係咪就代表已經冇咁愛

利申 改緊 一齊加油

應該無下一個

我都係咁
但到頭來佢都係覺得我可有可無

我都係明明已經對佢好好，甚至好過對自己
但佢就會藉住呢樣野黎恰我

都係鍾意一個人先會咁緊張佢姐
我覺得冇咁care佢同變淡左係成正比

唔好用whatsapp，用冇最後上線果d app

只係女朋友先唔用whatsapp一泥黎睇唔到上線 2黎whatsapp通常公司野 女朋友就第個響聲 聽到都冇壓力

原來對人好，
想佢都對我好 咁唔係正常？
原來咁樣諗就係求回報？
呢樣野應該雙方架咩
咁係咪佢對我好 我可以唔洗對佢好